其實係咪真係無機會革命輸出上大陸？

發現原來好多大陸人都係反共，不過唔敢出聲..
好多屌鳩香港人係因為香港人嘅身分認同，而唔係我哋嘅政治立場.. 佢哋覺得自己係中國人但唔應該屬於共產黨..
大家覺得呢次肺炎會唔會係革命輸出嘅機會？

細細聲講..例如少啲開口埋口屌佢哋，拉攏下？

留名開打中國主線，最近有諗過，但你要明白中國封閉消息有幾勁，同埋好多香港人唔鍾意支那人。

所以大陸黃絲，根本唔會暴露自己，尤其網上，一講嘢就滅聲。我覺得拉攏，加上支共國呢種環境呢排咁多省市都有暴動，你自己諗幾多人反共

連登仔多啲

一同脫離中共管治加入台灣正統中華民國

一早有人預言中共解體變聯邦(唔好迷信)

我其實好多人哋國家嘅Protest都係用國旗，講緊係人民要團結一致反抗，點解我哋唔用返本身果支旗黎代表我哋係人民嘅反抗，而唔係暴動分子？

支共成日拎民族主義情緒黎誤導班大陸人，一開頭啲紅媒明星係咁話我哋港獨，個個大陸人一開頭已經無心機理解我哋，反而一見到藍絲集會舉曬國旗就唔洗諗支持...

問題係中國支國旗係代表支共，即我們要推翻嘅red object